 16:19,  8 марта 2019
Арестован обвиняемый вубийстве женщины-следователя
Басманный суд Москвы арестовал до 7 мая Абдулазиза Абдулазизова, который обвиняется в убийстве следователя МВД Евгении Шишкиной в Подмосковье в октябре прошлого года. Об этом сообщает ТАСС.Ходатайство следователя об аресте рассматривалось в закрытом режиме, журналистов пустили в зал на оглашение решения.19-летний Абдулазизов был задержан 7 марта в Санкт-Петербурге вместе с 17-летним жителем города, которого считают посредником при организации преступления.13 ноября стало известно, что в Грузии задержан 28-летний хакер Ярослав Сумбаев — организатор мошеннической схемы с билетами РЖД, которую раскрыла Шишкина. Она была застрелена 10 октября возле своего дома в подмосковном поселке Архангельское.window._settings.components.eagleplayer = window._settings.components.eagleplayer || {};
window._settings.components.eagleplayer.enabled = true;
window._settings.components.eagleplayer.templates = {"multiplayer":["9116","10737","10738","10739","10740"],"scroll":["10409","10410","10737","10738","10814"]};
window._settings.components.eagleplayer.relatedVideosHeight = 185;
